有無人放工時間起荔景站係load 空氣，完全上唔到網？

係咪我自己問題？
去青衣方向
利申smartone
不限速plan

每次過荔景都斷線

而家smartone 上網收得愈嚟愈差 郁啲都收唔到 唔知做乜鬼

全世界都係咁

Same here有冇人知點解

荔景入青衣試過load空氣 而家繁忙時間連灣仔中環站月台都load空氣
利申smt 無限